3ds/Switch 二手買賣區（5）

收1 2 switch $230
觀塘/藍田

放 Zelda - 330

收
lego city 中文 $240

MTR /西鐵線

收英文版 splatoon 2 $370
收arms $230
Tg @uwsacul

有無人放 Fate/EXTELLA

收全新splatoon $340 行版/歐美版
紅色線交收
thx

tg：

放 Splatoon 2 $410
粉嶺交收

英文版 Splatoon 2 $410

收Zelda 300

收彩機 行水都可 淨機

tg @wct123

收240 arms

收
炸彈人 $230
地底探險 $230
同時賣就$500
西鐵線交收

放splatoon 2 $330

收 zelda

tg @Smitsky

收 zelda

收 Zelda $330
西鐵線交收

收綠帽達 300

賣炸彈人 260

放arms $300

收美版splatoon2
$370

Tg :

收孖車320$

收12switch 220

收 zelda $300
港島線/油塘

放 英文版 Splatoon 2 $400
粉嶺交收

收arms $270

收英文版splatoon2
360

Push

收
炸彈人 $240
地底探險 $230
同時賣就$500
西鐵線交收

收1-2 switch ，220$ 觀塘線

你幾錢收？ 有部彩機岩岩拎完去任記換主機

加我tg傾

收 ARMS $260

綠色線交收

tg@hazy514454

放薩爾達320
街霸80

放Arms $280
只玩過2次

收 12 switch $220

直接搵我啊師兄

收 splatoon 2 美版 $380

收Zelda 300
1，2 switch 220

TG已密

收
炸彈人
瑪莉奧賽車
薩爾達

賣
arms
Splatoon2

賣
Arms $280
將軍澳線，港島線，南港島線

收zelda 310

收splatoon 荃灣交收

收
日版 SPLATOON2 300

東鐵線/MK 交收

收splatoon2

放 arms $300

放全新未開封 Arms ＠300
可中午或放工時間旺角交收，另可約屯門交收
聯絡

收日版漆彈 可即日上水交收

收個PRO制 $300

收just dance 230

放全新未拆 ARMS $300

收 Mario Kart $300

tg: jomutloan

放 zelda $330

聽日可交收，綠線優先

放
3DS LL 日版
連牧場物語同MH4G
少玩 有用套冇點花
tg:
$700

放Lego City Undercover
$250
東鐵火炭至紅磡
地鐵尖沙咀至九龍塘

收 薩爾達 $320

收zelda $330

放
3dsll 黑色日版 有火牛，盒
連3隻 pkm ，藍寶，Y，太陽
$900

收Zelda $330

二手Splatoon 2 美版換日版
紅色線交收

放 Zelda $320
銅鑼灣 交收

放炸強人 $230

Arms換splatoon2英文版
可加小小錢 留tg

收 原裝 splatoon 2 機套

3DS
收 mh4g

已換

收日版splatoon 2
$300

收日版splatoon 2 310
西鐵線/屯元天交收

賣炸彈人（日） $250
賣 孖車（日）$320
上水交收

放
Lego City Undercover
$250
東鐵火炭至紅磡
地鐵尖沙咀至九龍塘

[quote][quote]收綠帽達 300

賣炸彈人 260

[

收zelda 300
just dance 280
孖車 290
紅線交易

巴打留個tg

收日版splatoon 2
$310
觀塘線/寶琳線交收

我講錯d咩

賣炸彈人 260

[[/quote]

全新splatoon2 日文版 換 Zelda

TG: @jeff1102

放綠帽達$320
天水圍交收

放 Zelda $300
銅鑼灣 交收

睇漏左個g
sorry 巴打冇嘢啦

放Switch 日版孖車8 $300 堅尼地城-金鐘交收
TG:

反應熱烈 已放 謝謝支持

放Arms $280
只玩過2次

放全新未開 splatoon2 日文版 $330

TG:

收孖車 $300

放- splatoon2 日文版 $280

TG:

放

zelda $350

交易 : 西鐵線

TG : AlanCFC

收Zelda $320

今晚紅線/綠線交收

放Zelda Amiibo 60
Splatoon amiibo 60

放zelda $340
觀塘油塘藍田交收
tg: formworkman

放fate extella(switch) $320

放Splatoon2日版
$300 東鐵線
玩左陣冇fd陪我玩

tg@ lks12345

收漆彈「美版」

放Lego city 250
可加錢換 splatoon 2 日

放arms $260
地點時間可再談

收 splatoon 美版 可議
TG:

巴打請留contact

Zelda已放

另放藍色冇破解日版LL 3ds&pokemon moon,有盒有機套$900

放lego city undercover $260

紅線交收

放
zelda $330

收
splatoon 2 $310

放全新未開 splatoon2 日文版 $330

最好九龍灣/彩虹 其次觀塘線ok

收12switch 240 紅線優先

Splatoon 2 日換英

地點互就

收英文splatoon 2
觀塘綫

hold

另放
孖車 $330

觀塘線 將軍澳線

tg左你

SOLD

放藍色n3ds
另放pkm 紅寶 太陽 全日版

收 splatoon 2 日 $300

收 splatoon 美版 300起 可議
TG:

收zelda $330

Tg:

收 原裝 splatoon 2 機套

$130

放zelda 360

Tg:

放splatoon 2 日文 320
荃灣，沙田交收

另賣炸彈人250

收tetris

放Arms $280
只玩過2次

星期日交收

放日版漆彈$320或換美版歐版
arms$280

天元屯優先

放有保C-FORCE CF002 $370

收mk8
310

放全新未開 splatoon2 日文版 $330

最好九龍灣/彩虹 其次觀塘線ok

收街霸 $80
tg: fcclihkg

放
Lego City Undercover
$230
東鐵火炭至紅磡
地鐵尖沙咀至九龍塘

收zelda $300
藍線/Mk/油塘/九龍塘

收zelda280
arms 260
西鐵線

收

日版 SPLATOON2 300

東鐵線/MK 交收

全新未拆 ARMS $300

收Mario Kart 8 $300

240得唔得?

賣咗未?

收zelda 300

just dance 270

孖車 290

最好荃灣交收
地點可以再傾

收地底探險

港鐵沿線

加我開價

收
splatoon2 $300
西鐵線交收

收12 switch 220

放arms $270
西鐵/紅色線交收/屯門更佳

Pish

賣zelda $300,今日樂富交收

你tg係咩？

收炸彈人 $240
香港仔/北角/銅鑼灣交收
Tg:

收1 2 switch
just dance
炸彈人

東鐵沿線交收

放 聖劍$100

東西鐵交收

放全新未開ARMS
$290
銅鑼灣站交收

收街霸 $50

Tg :

放splatoon 2

$320 粉嶺

收街霸 $80

Tg:

放95%新行貨switch齊全部配件有單+pro手制 $2700

sold

放全新未開封 Arms ＠270
可中午或放工時間旺角交收，另可約屯門交收
聯絡

放zelda 340

賣Zelda $330

港島線

放1 2 switch $230
觀塘線

[全新]換[全新]
1-2 Switch加$50/ARMS換mario8

收孖車8
洞窟

Hold

放Zelda hkd330 或者換 漆彈歐版
屯門 / 觀塘/ 牛頭角交收

收 1 2 switch
$200

收歐版splatoon ＄360

tg：

收孖車8 $300

放
Mario kart 8 孖車
$330

尖沙咀站或東鐵線交收

有冇email師兄

收3ds mhxx
意留tg

$150

買 switch game
孖車 300
fate 280
splatoon 2 美版 350
zelda 300
pro controller 350
黃埔>觀塘 (其他地點另議)

賣 99.9%新 N2DS LL $1150(日版)
送2隻game ( MH X + Bravely second)
火牛
HORI mon貼

300

部機2017年 7月買 有單 極新唔夠一個月

$1150

收
Mario Kart 320
Fate 300
12 switch 210
Zelda 300

交收地點可議

push

收 splatoon2 日版 $300 arms $250
地點互就
Tg

收炸蛋人$230

tg:

收
原裝switch底座連火牛
$200-250 可小議

收splatoon 2 澳/美版

放

屯門交收$320

Email: eunjibibe@gmail.com

今日交收都ok

收 漆彈一隻

放switch 炸彈人 $250
元屯天優先
Tg; Bbvv4

收splatoon 歐/美版 $3xx
東鐵線交收

減價全set $1000

放splatoon 2 日文

$320 粉嶺

收splatoon 漆彈2 美版 400 可議
地方互就

$300 天水圍？

放Arms $280
只玩過2次
交收地點可議

收綠帽達$280

放

日版漆彈2

$320

黃大仙MTR 交收

收

Switch 全新街霸 $100

港島區交收

你留email畀我啦

收 splatoon2 $320

放 孖車 $340

將軍澳綫 港島綫 交收

放zelda $320
綠線交收

放全新未開arms $300
switch 1 2 $ 270

平10幾蚊就買一手算啦

放

屯元天優先/西鐵線交收$320

Email: eunjibibe@gmail.com

Telegram左你

放 日版Splatoon 320 95%新

收 歐版Splatoon 380

小弟垃圾睇唔明日文

放99%新行貨switch
有單有盒有mon貼齊配件 (splatoon 2 bundle 英文版) 無袋
連街霸2
$2700

放
全新 街霸 $100

收12 switch

收zelda

just dance

孖車

今晚就到放工時間 / 黃埔 我可加$20

巴打tg係？ 我有性趣

收1 2 switch
just dance

東鐵沿線交收

收
Zelda 300
孖車 300
炸彈人 250
西鐵沿線交收

300Fast trade

收
Zelda 300

放
Zelda 310
炸彈人 250

放 薩爾達 330
放 地心 250
收 1 2switch 230
收 Arms 250

元天屯優先

幫fd收mk8 $300
mtr綠線藍線交收

放
炸彈人 260
fate 350

收 孖車 300

收 炸彈人$230

？ 聯絡方法 tgme:

放arms $280

荃灣-葵芳交收

有意收

收街霸80

收炸彈人

收
3ds 初音DX $150
tg:

放 SPLATOON 2 歐版 $390

放美版splatoon 400

放zelda 330

放 炸彈人 $250

放薩爾達$320
可換MK8

用Zelda 換 Splatoon 2 日版
屯元天西鐵線交收
有意tg: ps4buyerhk

收
Splatoon 2 日版 $320
港島線 交收

放arms $280

收
Splatoon 2 歐/美版 $360
紅線 交收

放歐版splatoon2 $380

屯元天交收

放 日版splatoon2 $320

日版splatoon2換zelda
港島線或旺角或深水埗交收

收薩爾達$320 MK8 300 兩隻一齊650
馬鞍山線

收炸彈人 $240

收
日版 SPLATOON2 300
東鐵線/旺角/金鐘交收

推

pish

收 12 switch
綠線230
其他220

放 達仔 340

收綠帽達$300

收 歐版Splatoon 380

放 Zelda 320 東鐵綫

收日版splatoon2
$310
觀塘線/寶琳線交收

放Zelda 350
Zelda Amiibo 60
Splatoon Amiibo 60

另收Splatoon pro Controller
要有單

放 Splatoon 2 日版 HKD 320
屯門元朗交收

放arms330 屯天元優先

Sold

大家來同樂！地底探險 (日)

$220 東鐵綫

放

大家來同樂！地底探險 (日)

$220 東鐵綫

買 switch game
fate 280
splatoon 2 美版 380
zelda 300
pro controller 360
黃埔>觀塘 (其他地點另議，價錢可小議)

賣Arms 270
寶琳站交收

放 日版Splatoon 320

港島交收

放日版splatoon 2 $320

tg; ackyou

放zelda 330 荃灣線
Tg:TCHHIHI

放美版splatoon 2 $400

放arms330
只玩過五次
屯天元優先

收
綠帽達$320
炸彈人 $250
孖車 $320

放arms $270 九龍灣mtr交收

Arms 可換炸彈人

收孖車$300

街霸加130換 12 switch
或者 220收

放arms320
只玩過三次

收mario kart 8 $300

收Splatoon 2 全新未開封優先
請帶價telegram

放switch灰機95%新
齊件有單
連zelda 街霸2
但以上全部冇盒
$2700

收
zelda $300
炸彈人 $230

藍線/Mk/油塘/九龍塘

放switch 炸彈人
日版有英文字幕

$260

今日港島線可
上環日間隨時

tg: rhotfgd

放splatoon 2 310 尋日買唔岩玩
收zelda
Tg: kyleee101

放
Lego City Undercover
$220
可於東鐵及地鐵紅線交收

放 arms (全新未拆) $300
交收地點可商議
TG: Tamagotchi

放zelda $320 可換 splatoon 2 日版
屯元天西鐵交收

放game 速放 東鐡浴線交收
1-2
Zelda
Splatoon2

收街霸 $80

收
zelda $300

收zelda 310

屯門/觀塘交收

放arms

$280

粉嶺交收

收
孖車 $320

放lego city undercover 中文版 $250
紅線交收

放arms $260
收splatoon2 日版
東鐵/港島線優先

收孖車 310

放地底 250 無code
屯元天交收

放zelda 320 荃灣線

收
Mario Kart 320
Fate 280
12 switch 220
Zelda 320

交收地點可議

巴打tg左你

放 藍色 n3ds

價錢可議

收
poyu poyu 麼法氣泡俄羅斯方塊

放

1. MH4G特別版 3DSll 有盒 8成新 連MH4G+MHXX （自出價）

2. Switch 街霸 $100

3. Switch Arms $250

4. Metal Build 00/Seven Sword q 開盒玩過下 $1700

Tg: Fatwest

放
Zelda 340
Zelda Amiibo 60
Splatoon amiibo 60
Splatoon 2 連貼紙 日版 330
或加錢換英版

另收
Splatoon Pro Controller
要有單

另放splatoon2 歐版 $390

放arms310 尋日買唔岩玩 玩左幾次
@ccccccccck0325

tg

收switch漆彈

收街霸80$
地點就你

放 switch 12 $280
港島綫，旺角交收

已tg

柒彈換炸彈人+錢

收 switch 灰/紅藍行機自用 連game 配件（套，pro手制等等都得）
pm報價thx

收炸彈人R
漆彈版joycon

放舊3dsLL(薄荷綠)

放 Zelda $310,
聽日(9/8) 12:00 - 16:00 九龍塘站至紅磡站交收
tg:lihkgokamoto

放
fate 350
西鐵綫交收
屯元天優先

Sell:
Splatoon (aus) $320
Mario kart 加原裝車軑（一定要一齊買）$370

Tko/kt line

TG: kanswitch

Thanks

放炸彈人$270

黃埔站交收

All sold

放splatoon2日版300$港島線交收
可換zelda

炸彈人而家做緊優惠eshop $26x 2手再跌價

Zelda 換 日版 Splatoon 2

觀塘/將軍澳線交收

Zelda可賣$340

600 收Zelda+孖車
價錢可再加

放

1. MH4G特別版 3DSll 有盒 8成新 連MH4G+MHXX （自出價）

2. Switch 街霸 $100

3. Switch Arms $250

4. Metal Build 00/Seven Sword q 開盒玩過下 $1700

地鐵站：油尖旺 / 黃埔 / 紅磡 交收

Tg: Fatwest

放arms $260
屯門， 金鐘， 尖咀交收

去到8月20

收
zelda $300

藍線/Mk/油塘/九龍塘

收
zelda日版 $310

將軍澳線

收 pro controller 350
黃埔/觀塘（地點可議）

放 地心 250 有code
收 Arms 250

元天屯優先

Splatoon2 換Zelda

放 Zelda amiibo card 18張
$40

好野

放地底探險 $260

放Switch紅藍機 ,有單有盒

連機套加3隻game
孖寶賽車8
炸彈人
街霸
不散賣

pm我報價,thx

收Splatoon 2 美版/澳版

sold thanks

放孖車320 旺角/大圍/馬鞍山/九龍灣 交收

Tg:lihkg44

如何聯繫？

歐版加amiibo卡 458

貝姐amiibo 198

tg：applepay99

$220 得唔得呀

收孖車
$310
屯門交收

放 Zelda $340
或
換Splatoon 2

收
zelda $300

將軍澳線

屌你老母
交收前20分鐘先話唔撚賣

特登走過黎架仆街仔

開名啦

咁仆街，開名啦

開名

一次過收
Zelda，splatoon 2美，炸彈人，lego
1000 4隻

價錢可議 但求大家方便一次放哂

開名等大家提防下

收Switch game
Zelda $300
炸彈人$250
1 2 switch $200
Just dance $200

交收最好港島線沿線

會員資料
龜頭生雞眼
#93206

Sold?
TG:

呢件正一垃圾，已Block

收 splatoon $300

放arms $260
西鐵鐵線交收

港島線 收孖車 12switch

歡迎議價

收
Zelda 300
Splatoon2 美340
炸彈人 230
Lego 230

一次過收320+370+250+250 = 1190

歐版噴射2 加amiibo卡

428

今日可以交收

貝姐amiino 2個 198tg:applepay99

試貼先
我都遇到件

都講明左$280仲要講價

放街霸 $100

收splatoon2
$300
地點就你

收1 2 switch $220
TKO線交收優先

收
街霸 90

放 日版Splatoon 2 $300

收zelda $300 紫線

放3ds mario maker

有意：

呢類撚樣真係浪費地球資源
明買明賣講好晒又彈弓手
錢呢, 問題不大
成件事唔好睇呀嘛, 唔捨得個廿蚊咪唔好玩囉
又飛機又壓價有乜為

最撚抵屌係約左人出嚟 臨急先飛機

放Zelda $330 南昌/ssp
Tg:

收Zelda 300
Lego 230

應該好似其他post咁
將啲彈弓手/飛機佬既連登會員Number+tg
post上黎比其他巴打留意下

地點可議

]放

日版 SPLATOON2 320

東鐵線/MK 交收

收聖劍傳說
$110
東鐵、馬鐵交收

放

日版 SPLATOON2 320
可議

東鐵線/MK 交收

收 just dance 200

收 pro controller 360 (Splatoon版400)
黃埔/觀塘 可議

放switch joy con 灰色一對 未用過 未拆盒 470hkd

放3ds mario maker $150
只玩過1次
有意：

有一對灰色全新行貨, 有單有盒未用過, $470,

delete~~~~~

收全新街霸HKD90
可今日油麻地/旺角交收
有意留TG

收孖車

放 地心 240 有code
收 Arms 240

元天屯優先

收 arms $250
港島區

放just dance
300
南區交易便30

Tg: selljustdance

收炸彈人$240
大埔/附近港鐵站交收

放
Splatoon2歐版
只玩過一次，唔岩玩
$380
葵青區，地鐵紅綠線

收splatoon 美版
360

收splatoon2 歐/美版
360
紅線

收
Fate 280
12 switch 220

交收地點可議

收一對灰色joy con 450

收街霸$80
深水埗/屯門

放

漆彈 amiibo 公仔五隻

$360

黃大仙MTR 交收

放zelda 330
另收splatoon2 歐/美 360
可換 補差價

收炸彈人 英文
聽晚黃埔 10點啊

240

打錯

收 1 2 switch 220
收薩爾達 300

屯元天優先

幫人代收

Sold!!

收
炸彈人 $230

藍線/Mk/油塘/九龍塘

放
Zelda Amiibo 60
Splatoon 2 日版 330
或加錢換歐/美版

另收
Splatoon Pro Controller
要有單

放arms 300
東鐵線交收
如果係大埔交收 280

收switch mk8 300

收孖車
$310
地點可議

放
splatoon 2 唔知歐定美版總之英文版 $380
觀塘藍田油塘交收
tg: formworkman

收
pro controller 350
黃埔>觀塘 (其他地點另議，價錢可小議)

放孖車 炸彈人

收zelda 310

觀塘/屯門交收

放炸彈人
or
換 地深探險

收 arms
收 pro手制
港島區

孖車留左

收
Zelda $310
just dance $220

放孖車 320 東鐵線

收1 2 switch $220
將軍澳/觀塘線交收

放fate
Made in Japan

放zelda 330 屯門 可即日交收

放街霸 100

荃灣 / 荃灣西交收

收pro controller
沙田

收mk8 $320 元朗天水圍區就我交收

收splatoon2 美or 歐 版 360

收Zelda 300

Tg;

賣arms $280

收 pro controller 350
黃埔/觀塘 （地點、價錢可議）

收

Arms $260
1-2 Switch $220

香港仔、南區

370 今日交收

[quote]放arms 300
東鐵線交收
如果係大埔交收 280

已賣

放splatoon2 英文 370

收地心 魔法氣泡

收聖劍傳說

點解冇人放魔法氣泡 係咪太垃圾冇人玩

收Zelda $300

我有玩，不過係eshop down 仲平過出面買

會唔會平過2手？ 其實我唔知幾錢

Splatoon2已hold

放amiibo2隻

150

今日可以交收

tg：applepay99

炸彈人 同 薩爾達 已收

收zelda 310

屯門或觀塘

收
薩爾達 $290
炸彈人 $220
just dance $280

主要觀塘線交收

唔好意思想問下可唔可以係呢個POST
問有冇巴絲打放WII/WII U

放sp2 310
arms 260

有
wii u 日版岩唔岩

已放

放arms 320

tg :

放Splatoon2日版 310

收炸彈人220

地鐵紅線

sp日板

收1 2 switch $200 港島區

收1 2 switch $210
綠色線

放arms $280 港島線

收12 switch 230

放 splatoon2 日版 $320

Tg:

收孖車320
炸彈人 250

大埔/機場 交收優先

放splatoon2 日版300
即日銅鑼灣交收

sp2 sold

放全新日 sp2 350 鑽石山交易

我睇番好似大約$230-240

放
SP2美版$380
1-2 Switch $220
屯元天/澳門優先

收 Zelda $300

放軟套1個$100

收孖車
$310
屯門/mk/紅磡

30$收 Zelda 本攻略

收：
地心
魔法氣泡興俄羅斯方塊
薩爾達本攻略

放arms 280
東區或九龍東交收
Tg:icrain

隻game 得online 版架jar

我意思係download 版

隻game剩係可以用美國account係eshop download
冇實體

收 Zelda $300
荃灣線港島線交收

download版only 點收？

收 Zelda $310

收sp2 日版 $300

1-2Switch Sold
SP2仲有

放全新 未開Zelda
可換炸彈人你補錢
Or 歐/美 splatoon 2

放 arms $280

smilemorelihkg@gmail.com

放 1 2 switch $230
屯元天交收 天水圍優先
可以換lego中文版

收1 2 switch $220
Just dance $220

收 zelda game weekly 攻略本 帶價

放

日版 SPLATOON2 300
可議

東鐵線/MK 交收

放
全新未開日版 SPLATOON2 300

綠線交收

放

全新未開日版 SPLATOON2 300

綠線交收

放 arms 300
即日交

收一部Switch 有連咩game pm連埋價講
Tg:yingyingbbg

eshop $268

收switch連game詳談
tg: superstrong

收一部switch連game

amiibo2個

149

tg：applepay99

230同你收

排240

Pm左

Tg左

放Splatoon 2 連貼紙 日版 330
或加錢換美版
元天屯交收

放arms 280 或換12switch
換就要就我交收

收孖8 $310-300
最好西鐵線交收

放

日版 SPLATOON2 300

東鐵線/MK 交收

收 Zelda $300
荃灣MTR交收

收 Zelda $320
今晚8:30 荃灣MTR交收

邊到交收 有興趣

Tele傾

Arms係全新未開

收 12switch $220
屯元天交收
今日可以荃灣交收

收 12switch $220
薩爾達 $300
屯元天交收
今日可以荃灣交收

放 美版splatoon2
$400

入到去講唔到野

你個個好似係channel 唔係gp?

收zelda 310

屯門交收

巴打住邊區
邊頭返工
換定買

買 屯元天
今晚可以荃灣交收

星期三
我叫同事係天水圍同你交收ok?

星期三唔得 sor

星期4，5呢

放Fate/EXTELLA
$250
Tg: cleverppleatcleverbean

收瑪車8
PM價錢
聽日可交收

唔記得留埋TE

收
炸彈人$220
魔法氣泡俄羅斯方塊$200

地鐵站內交收可就你

Tg:

收 Zelda $320

收日版splatoon 2
$300 紅色線交收

放SP2 美版

$350

長沙灣MTR交收

放全新未開嘅Arms
$300
有冇人會想要

收炸彈人$230
留TG

收炸彈人 240 留tg

收
12 switch 220
TG:

收
Zelda $300

大埔交收

收孖寶賽車, 12switch, splatoon美版
聽日可以荃灣屯元天交收
平日可以荃灣交收

Telegram傾

收 炸彈人 $220

splatoon2 日版連貼紙330
炸彈人250
紅藍綠mtr交收

放
splatoon2 日版連貼紙330
炸彈人250
紅藍綠mtr交收

Lm

Splatoon & 孖寶 已齊
現收12switch

放
Splatoon2 美版 連貼紙 $370

收zelda 320

屯門交收

放全新 未開Zelda $350
收炸彈人，歐/美 splatoon 2，switch 12

放 zelda 320 屯門/ 放工時間紅色線

放 日版 sp2 $310

今日地鐵紅線

收ZELDA $320 未拆$340
元/天交收

幫人放 95%新行貨有盒有單有保
1部紅藍連mk8
1部灰連mk8
2900 each (不議送機套)
另外可再加：
+300 sp2
+100 原裝軚盤

放孖8 330 可小議
啱啱買左2日

msg左你

放monster hunter X $80
Bravely second $70

收
Zelda $310

大埔交收

收 switch 炸彈人 $220
大圍/觀塘線，閒日夜晚交收

收炸彈人$230

收zelda 300
紫線交收

收Zelda 300 紫色線交收

@BuyerPurple

灰機+mk8 2900？

收sp2

煩請tg

Tony0212

2500就差唔多😂

二手仲貴過一手

收arms 230屯元天
其他地區220

笑死

2550 FB已經收到灰機+pro制

你2900？ 黑人問號

連登不嬲二手貴過一手

開過光，差不多啦

邊個宗教加持先

索尼大法

2個amiibo

一共149

今日可以交收全新tg：applepay99

呢啲良心價，1個月得2-3個

放孖8，SP2 日版 各320
可今日港島，將軍澳，觀塘線交收

放sp2 美版 380
Zelda. 320
紅線

收Switch 炸彈人$230

放sp2日版 $320

收just dance $250

留低telegram thanks

收arms $220 觀塘線
留tg

放
Zelda 連 Amiibo 400
1+2 260

收splatoon $320
不限日英

放1/2 $240
arms $250
旺角/綠色線交收

收
瑪車 $320
Zelda $320
Sp2 美版 $360

收孖車 290
屯元天西鐵交收

收
just dance
Arms
炸彈人
Zelda

Tg: hogoldwater

arms真係跳樓價

係咪太多貨

噴射2版switch
有3個DL game（跟機）

盒單齊 香港1年包

不包噴射2

同捆2個amiibo

明天交收可小議
不單賣 tg：applepay99p a y

收埋 overcooked! 好多驚想玩

收乜呀都冇實體 上eshop啦

自吞

200收Lego 美

另外sp2 加70日換美

有冇反斗車王
$150收

收灰色jay con 要有盒同單 430

已賣thanks

收zelda 300

收 Zelda 320 孖車 300 東鐵沿線

放 lego 230

40收zelda攻略書
九龍灣交收

放Zelda $320
將軍澳線/藍色線

收普通 pro controller $360 要有單有保養

收pro手制 +tetris
tg ssssccssss

放arms $250
港島線

有無放貼紙嫁??

Splatoon2 d貼紙有乜用

收 Splatoon 2歐版 $370

放fate 中日韓版（較貴）
$350

收Zelda 280
Arms 230
Lego 200
紅線交收

放日版splatoon2 $320

放孖車 $330
佐敦站交收

放地底250

放Zelda 320

銅鑼灣 交收

放:
Zelda+splatoon
330 each 650=2
收:
PRO con 350
南昌/紅線交收

TG:@chiyui889

只換
Splatoon 2 日版換 zelda

放
Zelda 340
1+2 260

放
全新未開Joy Con L+R AA Battery Pack $240
全新未開Joy Con L+R Strap 紅藍 $60

收
12 Switch

放
炸彈人 中文 $240

油尖旺佐/柯士甸

收
炸彈人 $200

收
炸彈人 $220

地鐵紅線

收splatoon 英文

收全新Zelda $320 東鐵線

放二手zelda 320

有splatoon貼紙可放

70收街霸2

放
3DS LL 日版
$650

9成新 好少玩
有用套
連叉電
連MH4一隻

睇相/有意可以tg：

收
炸彈人 $220

放日版splatoon 2 $340
黃大仙/葵芳交收

收
炸彈人$230
觀塘站

TG:

收lego ~220
西鐵沿線 / 元天輕鐵

巴打要sp2貼紙？

收地底
$230
紅綠線

TG:

收
Zelda日版 $300

大埔交收

有無人知邊度有overcooked買

Eshop 冇實體

唔該哂
行咗我勁耐黃金都無

日日都有人係度收/問

仲諗緊買唔買好

賣極新少玩
灰機連3隻game
漆彈日版
Zelda
Mk8
已貼hori破璃貼
行貨有單
$3100

收
just dance 220
Arms 220
炸彈人 220
Zelda 300
1 2 switch
盡可能英文版/中文

好得意 囡囡最愛

炸彈人 加50蚊換sp
觀塘線交收

swutch配件

lan線全線

fate限定保護套 tg：applepay99

其實條lan缐係咪"博"出機身外？

收
SWITCH 魔法氣泡俄羅斯方塊 日版 $200

地鐵站內交收可就你
Tg:

收灰色jay con 430 要有盒同單

收Zelda 300
Arms 230
Lego 200

地鐵紅線交收

啱啱上網買咗同屋企人玩

收Zelda 310

綠色線交收

Tg:minglul

收炸彈人 200
just dance 150

粉嶺沙田調景嶺觀塘

收
Switch主機連手制
有game既話 都可以收埋

唔知咩價位岩 可以係度開個價比我

買左同frd玩到屌晒老母但照玩

arm換城炸彈/方塊

220 收just dance
360 收英文 slaptoon
tg denmarkjuno

放新淨灰機有保到下年五月
連一隻Mario kart 2800 九龍灣交收

收灰色機一部
連埋game都收
你開價

好玩

放
Zelda 340
Zelda Amiibo 60
Splatoon amiibo 60

ps4玩爆左機 但地區問題開唔到兩個special 關卡 諗緊好唔好係switch 到買

用us/eu pan account 就開到

我用過 搞左好耐都開唔到 我放棄

放全新未拆mk8 $340

我想問下eshop個到5個數字code係咩??

收炸彈人 200

放綠帽達 $370 連卡
放街頭霸王 $100
港島線或黃大仙交收

Postal code
好似入某一個area可以免税

放arms 270
九龍灣交收

放日版SP2 $320 藍 綠 紫線互就

可換其他switch野

收
全新Zelda日版 $330

東鐵線交收

放
全新未開封Splatoon 日版 連貼紙
可換美版

放薩爾達 330
收炸彈人 220
屯元天 及西鐵線 ，沙田新城市/火炭

放
炸彈人240
紅藍綠mtr交收

收炸彈人$230
收1/2 $220

放
全新未開Joy Con L+R AA Battery Pack $240
全新未開Joy Con L+R Strap 紅藍 $60
一齊買$280

收 炸彈人 孖車 200

Overcooked 300

我覺得Overcooked 就算你俾300都吾會收倒

收overcooked

孖車/arms換zelda

夜晚馬鞍山/ 日頭灣仔銅鑼灣中環

我放overcooked

入自己信用卡幫佢買都有so

收炸彈人200

$300 收薩爾達

搞咩呢排咁多人放Splatoon

btw 另放mk8 $ 220

tg：manexxx

放新淨行貨灰色淨機，購自3月10日
無任何花痕撞崩
已貼mon貼、有機套，hori果隻
盒同說明書有齊
所有入面有ge野都齊，額外俾埋32gb記憶卡
價錢$2100
有興趣tg

琴日放完mk8 320

巴打 我有興趣
TG左你

幾正

等佢update埋lag問題就perfect

仲低過個鋪收

放 美版splatoon2 英文介面
$380

收mk8

放spaltoon2美版 370

放全新未拆 mk8 $330

放zelda 330
尖沙咀至鑽石山站交收

誠收 炸彈人 任何地方交收 $230

收
孖車 $250
可議

放地底探險 $250

收Splatoon 2 美版 $360
觀塘線交收。

$300 收薩爾達
Tg:

收mk8 $280

地點互就

出售switch 灰黑機 六月買

返工無時間玩

連兩隻game 孖車and splatoon 2
已痴mon 貼

外加轉插lan 線，switch 架及延長接駁線

賣$3200
有單…有保

有意

收
炸彈人$220
1 2 switch $200

收一部2手switch game再傾

收炸彈人
Tg: gunner19
港島將軍澳線交收

收:
1 2 Switch $200
炸彈人 $220
ARMS $230
MK8 $270
Splatoon2 美/歐版 $350

收
Zelda amiibo $40

將軍澳線 港島線

放Arms $250

uny先賣3170連2game
你2手敢放3200

佢個lag問題真係

收 Switch Games
1+2 $150
Splatoon 2美版 $300
Zelda $300
炸彈人 $200

交收點~西鐵線 / 地鐵觀塘線

收魔界戰記5 $300

咁佢有冇包埋 mon 貼，套，架，lan線轉駁果啲？

包埋可以貴幾多?去買一手唔好?

收

switch主機最好係sp2或紅藍色 灰色都可以
收埋sp2同mk8

tg:

Lihkgjj

收炸彈人 $200

收sp2 英文版 330
Tg:

放日版 splatoon2 $340
可用Zelda換
tg：

放日版 splatoon2 $330 連貼紙
可用Zelda換
tg：

收lego 210
Arms 240
Zelda 300

Tg:

收
Overcooked 300

綠帽 300

1 2 Switch 150

收Overcooked

收account 唔得架
計落有賺...

得得得，連登仔話得就得

收炸彈人 240 中文
九龍灣至黃大仙站

嘩 d配件正呀 借錢都要買

收zelda $300

收mk8 $300

究竟啲人正價甚至有賺放二手咩心態，但又有傻仔會收

收街霸 $70
屯天元

放sp2 日版320 灰jc 冇保420

收pro con 350

tg:@chiyui889

係咪假膠黎

$300我放呀 幫你入信用卡買

好難講

收mk8

Tg Tony0212

收地底$230
紅綠線
tg: csying

全新，不合用
1. Joy Con 左右 AA Battery Pack $150
2. Joy Con 左右 Strap 紅藍 $60
一齊買 $190不議
荃灣綫交收

可用炸彈人/ 12 Switch交換，多除少補

收Just dance 2017
西鐵線 250$

放勇鬥英雄集結
$500
觀塘 交收

收 炸彈人, Zelda

荔景交收

收炸彈人$210

屯天旺交收

收12 switch 170
另放arms 270

放splatoon2
$300
Tg

收splatoon2 英文360
Tg toughbear

收2手switch game
Zelda 薩爾達
1 2 switch
地底探險
主要天水圍交收

請tg價錢 謝謝

收splatoon2 $280 可小議

收日版splatoon2 310 西鐵線

放fate 中日韓版
$340
將軍澳-觀塘沿線交收方便

放arms 260
炸彈人 230

另收switch 1-2 200
孖車 250 （或arms 換孖車）

放legocity undercover 中文
$230

放
Zelda 340
Zelda Amiibo 60

被放飛機
再推

收炸彈人
1 2 switch

有意TG價錢

收薩爾達
Sp2
Tg開價

其實有冇人有反斗車王

收日版splatoon 290

放全新zelda 360

t: peanutshei

放日版splatoon 2
TG Tony0212

收炸彈人 220
九龍塘 屯門交收

收炸彈人240港島綫全線ok prefer星期日交收
另外收switch1 2 240

收炸彈人 12switch 今日交收

收紅藍/sp2版switch一部

另收mk8同sp2

Telegram Id:
Lihkgjj

放全新未開zelda，購自蘇寧 370$

有意tg

收二手灰機 日sp2 mk2

收灰機tg:

放

孖8 $330

油尖旺佐敦站交收/互夾

放薩爾逹
330
限東涌 荃灣線

有意

Push
元屯天 交收都得

收
全新日版薩爾達$340

放灰色joy con 一對 冇單 未拆盒 未用過 行貨 有意自開 留聯絡方法

收 Switch Games
1+2 $200
Splatoon 美版 $320
炸彈人 $200

交收點~西鐵線 / 地鐵觀塘線

收歐美sp2
Tg toughbear

放薩爾逹
330
屯元天，港島綫交收

放 英文 Splatoon 2

320

Telegram : kklgordon

收
Zelda薩爾達 300
Arms 240
Lego 200
地鐵紅綠或東涌綫交收

Tg:

賣原裝 switch 機套
90

收sp2 機套,自出價

tg kmwongg

已放, Thanks

炸彈人換孖車8

[賣]Splatoon2 , 日版，$320
[一至五]屯門至元朗西鐵站交收
六，日 另議

tg: alvin5530
thx

收arrms$200
炸彈人$200

收 zelda 320
1 2 switch 200
紅色線交收
Tg:

how much?

3ds
收
火紋 Echoes 另一位英雄王
Bravely 1 2
妖怪手錶3
真女神轉生IV：Final
火紋 IF
picroxx
mario bros2
符文工廠 4
動物之森
星之卡比 行星機械人
yoshi island
Fantasy life
永恆綠洲
A 列車 3D NEO

nds
收洛克人exe 同 流星123

放 / 換
mh x

TG: WUCFUISLOVE

放 switch機一部 98%新 有盒 + 漆彈 + 孖寶人+ Zelda + 機套一個

$3200

放 splatoon 2 日版 320

港島綫

]放
Zelda 330
Zelda Amiibo 60

幾錢

今晚上環交收 300

收
just dance
Zelda

今晚上環 之後觀塘線

收炸彈人230
港島綫

唔放比你啫，駛唔駛咁呀
玻璃心架嘛

收Zelda日版300

炸彈人220 港島區交收

收
Sp2 英文版 $320
Mk8 $240
1 2switch $180

日版Splatoon2換任何英交版

Tg:
Lihkgjj

收炸彈人 $220

tg: ackwan

tg: ackyou

放 Zelda 英文版
$320
屯門或兆康交收

巴打 留個tg 得嗎

巴打 可以留個聯絡方法嗎？

放
全新Joy Con 左右 AA Battery Pack $150

收
1 2 switch $200

放 日版sp2
可換 英文版sp2
tg: chl1218

放日版splatoon 2 連貼紙 $320
觀塘線
tg: pe0000

放
全新Joy Con 左右 AA Battery Pack $200

收fate 中文
Telegram: makchj

日版Splatoon2換任何英文版可加多少少錢

Tg:
Lihkgjj

收英文版 Splatoon 2
今日可天水圍交收/夜晚西鐵線
tg:eunhaxminn

收
Zelda $320
炸彈人 $220
MK8 $280